呢個七月係咪已經證明呢個世界根本無鬼，只有比鬼仲恐怖既人

唔計和理非/左膠/冷氣軍師/銀髮族成日扮智者看破世事話既前線鬼